關於香港$5000獎金問題

1. 如果中完 發現係假陽性 係咪照派$5000?

2. 中完 好返 再中 係咪就收$10,000?

3. 收完$5,000 之後 發現係假陽性 要唔要收返個$5,000

4. 如果驗左陰性，但市民覺得係假陰性，可以去邊到結果上訴?

憑實力攞到都要比番去出😦😦

瘋狂中 好過拎綜援

所有居港滿二十三年之香港居民將會收回五千元獎金

應該係無限中, 無限派

佢無話唔可以重覆

只要你生命力頑強

5. 如果中咗獎 個$5,000 要去邊到拎錢?
去社署? 醫院? 銀行? 慈善團體?

連登仔個樣似AO?

Po返個ig story先～

中完由審批一年後先派 捱唔到瓜左都未拎到
正苦又贏

偉 系度嗎？

我想知我呢$5000洗唔洗交稅

總之一張確診醫生紙咪執$5000，無上限呀

你中左拎個假陽性REPORT去賣口水都唔止5000啦

馬會

不得了

突破所有人盲點

究竟計唔計收入

但其實咪即係$5000買你DNA

講明一次性!!

第二次中夠失業囉 靠本事中都冇資助?

得獎者要小心魔鬼細節

政府將會為本地感染新型肺炎確診患者提供一次過5000元津貼，不需資產審查，細節稍後公布。 政府專家顧問、中文大學呼吸系統科講座教授許樹昌說，專家組原則上支持向以時薪計或日薪計的在職確診患者，提供補助，例如協助「手停口停」的士司機，但專家組並無參與細節討論。 政府公布有關消息後，有人質疑會否變相鼓勵確診。

許樹昌說，留意到有關說法，他指出，若要經社署處理資產審查事項，可涉及複雜程序，有關資助可能未必可以很快落在有需要患者手上，因此明白為何政府這樣做，但認為，如有固定月薪、環境較好的患者，可不用去領取有關資助。 許樹昌重申，現時正處於第四波病毒大流行，任何人有病徵都應盡快檢測，尤其高危職業群組應定期做檢測。

唔係
你既DNA只係買獎券
等到開彩中左先有5000架

I want to get the $5,000.
Who has been infected? please infect me!

外地傳入有冇得收？